其實康文署堆人可唔可以自覺少少

屌你做完就抹乾淨先啦
屌你次次見到啲出曬汗嘅撚樣做完直接走

利申: 次撚次都有抹 基本尊重

其實唔止康記 其他都係屌

好撚核突，但我都有見過好有手尾嘅叔叔用前抹一次，用完再抹一次

一定有啲人係有手尾值得讚
只不過係希望大家都尊重吓
大家做都開心啲

我覺得如過冇出汗我都接受到唔抹，但有啲人用完好似落雨咁

要我執手尾

好理解樓主嘅心情，問題係老者多嘅康文更加難應對

好多消防仔玩到超大隻，都係康文

隔離就係消防局

利申: 有日跑步咁啱見到成堆消防除衫跑
再利申: 非基